多唔多髮型屋會請洗頭仔pt？

如題

多。

邊度多

向度齋問係冇用既，你求其搵五間 salon 電話打去問請唔請 pt，你睇下有邊間 say no 仲好啦。

thx

WTF

點解又推返個po

搵到未？

未